%this is app_a11_technology.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=11)
%11.1
&& Spieler*innen dürfen sich Foto- oder Videomaterial eines Calls ansehen, wenn dieses verfügbar ist.
Jedoch darf das Spiel dafür nicht unangemessen lange unterbrochen werden.
  &&& Falls Teammitglieder an der Sideline Zugriff auf Photo- oder Videoaufzeichnungen haben, so dürfen sie ihre Ansicht nur auf Nachfrage mitteilen (es sei denn \ref{A10.1} trifft zu) und nur, falls das Ergebnis zum Nachteil ihres Teams ist.
%11.2
&& Spieler*innen dürfen keine Art von elektronischen Kommunikationsmitteln nutzen, um mit anderen Spieler*innen oder Teammitgliedern zu kommunizieren.
\end{easylist}
